政府學台灣驅逐抵港湖北人離境先有用

大量湖北人一早嚟左香港播毒啦
黑警咪再呃OT
捉非香港居民既湖北人返大陸啦

香港政府同黑警服務對象係邊個
你不如要求湖北人自己良心發現或無啦啦有外星人打救仲實際

咁講既話醫護罷工迫政府封關都係多嚿魚

起碼醫護唔駛死先.
香港政府係點都唔會封關, 死100萬人都唔會. 因為呢個係政治正唔正確問題.
共產黨政治正確>>>>>>所有野, 包括人命.